有冇絲打自認靚得過呢條女?算唔算係KOL界第一神顏??

我係女人都覺得佢超晒班
點會有人正到咁
笑到甜到呢
好想瘋狂比佢鬧

睇得多 有d厭

你份人咁貪新鮮既
唔要得呀

Jessica

吊那星，偷偷比負評個D係咪女人唔抵得人?講!!!!!!

連登女即刻潛晒水

D中下樣連登女唔敢駁, 淨係偷偷留下負皮

Hi豪哥

第3張想請凍柑俾佢腋下吃

豪哥 重請唔請打手

乜水？

連登女

好撚似杜小喬不過有得屌都鳩衝

KOL界第一神顏都唔識?我未來女友都唔識?
Jessica Chan

又捧殺

G

過多幾年係咪好似杜小喬咁走樣

唔好啦
杜小喬哨牙既

原來唔係佢？我仲以為係

定係真係杜小喬嚟我都分唔到了 要問吓樓主先得

依個係唔哨牙嘅杜小喬

一般貨色

仲有男友視角

Jessica – 餵食篇

Jessica - 見工篇

Jessica - 天氣篇

杜小喬D老女人唔入流啦
而D係KOL界小清新

好一般，通街都係

懷疑樓豬係本人或本人條仔

明明就係改良版大埔lulu

想交配

大槻響 好正，好似

我都想做佢條仔

靚腳 白滑有乜所謂

佢第一張相肥少少好似好啲
呢排瘦到得棚骨

唔使爭 溝埋一齊做瀨尿牛丸咪得

我係絲都覺得佢笑得好甜
但想知身材如何多d

點啊 又想笑埋人身材啊
你身村我估計好過佢先咁講 酸到

忽然咁多打手post, 攪到好憎佢

冇，我冇身材
只係我睇ig女神要樣同身材姐

事實係好靚女喎

點解我覺得佢紮馬尾好似有啲老

負評係比樓主

睇女就幫手將d仔打格仔啦
影到我啊

杜小q嚟？

佢最近個妝係靚過以前嘅,但好一般嘅靚囉.

我原本好驚撳入黎又會見到Cat Girl

有啲似

化妝靚左後生左好多，以前淡妝果陣冇咁靚加有小小老態

唔好J我條女啊

佢係咪有男友嫁
會唔會收埋扮單身

靚過佢有幾難咪又係靠大眼仔同化妝

唔笑靚 笑唔靚

同杜小喬 &大補lulu 同一感覺
睇黎有人捉到連登仔喜好

麻麻，呢啲女一睇就知好撚煩， Attention seeker，懶係sweet咁，應該內心mean到爆炸嗰種！玩下無妨，一有風吹草動flirt仔派帽嘅嫌疑，可以馬上拍片hidden cam然後中出即飛！

ig

試當真捉到連登仔喜好

難得有個post連登仔冇衝入嚟話佢係雞

得罪講句佢喺試當真都未係最靚啦
Angela yuen完勝

肥少少好似仲QQ D

有啲幾靚仔呀
會唔會個啲先係你呀？

@krisssica

其他po有會然話有
唔願做人了

好想比Sica bb瘋狂妖我

不過呢個妝化到好似馬騮屎忽咁

咁我公平啲
我第一次睇都覺得佢唔係好靚

天使袁殘左好多
而家有魚尾紋個啲

條女依家幾歲？

呢幾日做乜鳩咁多打手
佢係幾正
但係唔撚使日日吹奏lor

似娘娘feel咩？覺佢係笑裡藏刀bitch feel

有邊個港女唔係

連登仔好危險

你一睇就可以知咁多嘢？
咁你又介唔介意講下你照鏡睇到D乜？

一睇就知成個西都係精

係就唔洗叫你打格仔啦

最靚腦細 不過唔係KOL

豪哥

殘咗都夠贏

樓主有taste

Who?

Hi毒撚

關你撚事 你繼續慢慢j jessica啦

劣版杜小喬
我揀小喬

屌你張張p撚到 睇佢之前近鏡皮膚好唔掂，攞啲真圖先做打手啦。

未入嚟已經知道講佢
唔好再擺佢上嚟得唔得
呢到啲毒撚黐線㗎
搞到佢無啦啦俾啲毒撚鬧

邊個死毒撚咁衰呀?
思疑係D毒絲唱衰人

睇片都唔錯啦
仲想點呀?

啲牙好黃

食煙 睇啲牙肉

本身都唔覺得佢靚 反而睇呢條片覺得佢隻眼好bling 正

佢條仔玩劍
實好多花式插鳩佢

冰個係佢條仔?

有漬者

女神唔會食煙既

走呀,我叫你快D走呀,聽唔聽到呀? 門口果邊呀

上個禮拜到今日 我最少睇過5個po講呢條女
靚喇靚喇知你靚喇屌你老母 你地係人生大贏家 我係loser得未呀屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌人火屌你老母

屌你老母祖宗18代

屌你老豆

屌你老母

你地不得好死

個肉穴俾幾多碌肉棒進進出出過？

Kayan屌打

咁樣嘩眾取寵
懶熟叫自己未來女友
到底咩風氣

仲有神顏
係咪支那搬過黎

無都唔輪到你

冇波點搞

自從睇過佢教父條片啲牙根有黑漬就忘不了

自從睇咗呢條片見到佢啲牙根位有黑色嘅漬之後就

係啦，就係咁啦

Sica BB好惡

成個中國瑜咁

唔好成日睇身材咁膚淺啦

吹大左

。。。啊冰仲靚

痴撚咗線？

仲要咁多Like
證明感情台幾多女人

我靚唔過
但我估我叻過佢

係唔錯 但已經吹大左

絲打講下點叻法?

Hi Ho gorgor

連登中上女

本身喺試當真條陀螺片度見到佢心諗咁正既喂
後尾睇第九週live同教父果陣又覺得落差好大 都唔靚
但係依家睇完第十週live同埋條Testing片又覺得Ca姐越睇越靚

清你個頭

反而第一次睇陀螺片覺得佢好MK
跟住愈睇愈正
琴日條片正式愛上了

真啊ca姐

未算KOL第一神顏(因為各花入各眼嘅，好難定佢係咪成個KOL界裡面最靚，唔好幫人招黑)，但我覺得佢好靚女

好撚正

童童贏幾十條街

我仲以為係仇b

咁除左衫睇咩好

笑好似好衰咁
但佢呢個表情好fun

其實唔難

越亂越好

有戀童癖？
敗登？

黐孖筋 你乜都睇到晒

我劍大畢業

咁勵利

唉，當你照鏡知自己唔靚唔高無身材，屋企又唔可以比你hea一世，人生唯一出路就係努力讀下書咁囉

唔夠小喬當年清新
個妝同大眼仔有d俗

真係好屈
如果有埋波就無得輸

有眼有耳有口有鼻就話靚
......

絲打係咪靚佢好多?

好想攬攬佢